ICAC究竟有無查何君堯執葉?

等咗好耐都無消息

唔查住

冬至喇
農曆年都唔知開file未

四年完任期,證據不足

有時真係頂你班中學雞唔順，
聽咗幾個左膠網台上晒電就以為真係有得DQ，天真過阿嬌。

第二，JR同呈請一早超晒時，根本無得搞，只能刑事檢控。
第三，嗰一條罪唔係Strict liability，要告就要證明佢係蓄意犯罪。
第四，何生一早被當地高等法庭承認為律師，只要佢被當地律行聘用，就可以執業。換言之佢的確具有資格在當地申請執業。
第五，何生一早係本地律師，佢又的確具有資格在當地申請執業。你難以證明佢係蓄意犯罪。
第六，何生只係响其中一份選舉信件中，在執業資格一欄寫上當地執業律師。在佢整個拉票運動中，只佔一少部份。你難以證明佢達到關鍵性誤導。否則陳家洛自稱教授一早被控。
第七，任何人去ICAC報案，佢冇discretion不立案，所以你地唔好一聽到立案調查林病，頂頂定邊個就上撚晒電。
第八，ICAC近年做野都會盡可能避免干預政局，例如申熊基貪污呢啲大案都等到選完特首先做野。

所以泛民班人咪仆街囉，
成日畀假希望人，
永續快樂抗爭。

仲話要JR全委會法定人數廿人，又話DQ又乘。

大佬，全委會同財委會都係委員會，你幾時見財委員有三十五人開會?

俾你JR到廢佢一招又點?

人地宜家有無限復會。中止，休會同縮短表決鐘聲又冇得再另作辯論。洗怕你?

話要DQ人地40人就仲搞笑，對家揾咗個SC俾意見話無違反BL㗎，你點證明佢地蓄意藐視基本法呀?俾過天阿法官造膽佢都唔敢啦。

係唔係對家都夠票立廿三條同剪布啦，又唔總辭，楊岳橋班人真係議席大過天。

鬼唔望條仆街餓死老婆瘟臭屋。

幾時查？

留名

屌

何生係律師，有執業資格同執業律師係唔同嫁
有資業資格仲要考執業證書先真係可以執業
唔係佢都唔洗驚到改簡介啦
呈請過時就真既，但刑事佢走唔甩

查到最後就算夠料

仲有白XX同痰胃豬守尾門bam 鳩你

擺明條友唔識，新聞又賣過，人地嗰個既律師公會又答過…

你明唔明乜叫"唔係strict liability"先?
大部份刑事案要講犯意，你好難證明佢有犯意，明未?